其實全香港係咪得連登仔會將吳孟達之死類比做李私煙之死?

李私煙死, 基本上都萬眾同心開香檳, page又好, 黃既藝人又好都開po 抽水
但今日大家覺得好黃果d page, 藝人一樣rip 吳孟達

究竟係其他人正常
定係連登仔標準一致值得欣賞

2019年香港年輕人比人打到眼盲腦獎出埋
吳孟達選擇衝出黎擁護極權

係, 但連登以外既公眾人物 / 黃page,
有無人會開香檳笑佢死?

係有人將件事推到去極端, 製造予盾, 想令連登神憎鬼厭,
一堆負面撚, 或者智力較低既人, 無腦跟風

姜B同老麥賣廣告點睇?
之前又話人哋香港人 依家去同紅店promote

沉默的港姐們，被極端黃納粹民主男神post相屌

頭號藍屍之死，男神開香檳慶祝

自認中國人+黨員+護旗手達叔病逝，男神話永遠懷念佢

達哥（藍）之死，得一個人可以同佢對比，就係黃秋生（黃），生哥一死，藍絲都會rip

所以唔想同連登仔玩logic 遊戲

淨係想知真係有無「公眾人物/page」會開香檳慶祝吳孟達死 定還是連登仔自high覺得自己搶口贏左個logic 好威威

調返轉, 777死, 黑警死, 唔會有咩爭議, 黃既一定開香檳慶祝

tommy 只係一個例子咋
睇埋其他(黃) 藝人同page先
個個都係rip , 最多唔出聲

其實就算係連登
大半都係啲rip撚

時事台RIP 會比人圍攻

連登仔先正常 支持極權抵死 生前為利益出賣良心 死咗唔俾笑?

笑就未必
但fb都係得幾個黃page會提佢護旗

如果係咁 我都奶共了

整體嚟講都係少數

提佢護旗都算客觀事實
但慶祝佢死真係全香港得連登

我睇唔出佢同陳百祥有咩分別，如果陳百祥死撚咗，啲人笑鳩佢嘅話，到時要攞返今日啲post 出黎屌鳩佢地偽善冷血

人地要rip我就係唔跟住做 反主流

依家慶祝敵人死
竟然會畀「同路人」圍插
痴線到我忍唔住懷疑自己係咪先係痴線

微博中國人po 係咪等於陳百祥直接撐警一樣先?

香港全部餐廳都裝左安心出含, 公務員/消防員/社工要宣誓支持中國, 區議員黎緊都要宣誓先有工開, 再下一步到教師, 呢d 都係藍絲支持極權支持屠殺新彊人?

廢老係衝出黎話721冇問題，同理私煙都係話狗做得啱，呢d係好明顯佢哋知道咩事之下冇良知地去支持暴政
達叔我自己覺得佢係大中華膠 唔係好覺佢有受訪話支持政苦（如果有歡迎打臉）
好多年前已經上咗去默默搵人仔

幫你表明返廢老 = 陳百祥

咪癲啦
你講到佢被逼咁係咩玩法